（洩憤）一人一句同啲中坑老坑講嘅說話

佢：啊叔食鹽多過你食米
回：我食催眠彈多過你食鹽

： 我都知係政府（共府）唔岩 但無得同佢鬥架
： 唔識駁

：人地十三億人口 你香港區區千萬 真係鎮壓又點？
：唔識駁

呢個就係最撚難搞既偽中立深藍 我老母西

食咁多鹽唔怪得你腎虧啦

1.就係因為你地寵撚慣所以咪咁
2.等各巴絲打出招

你阿媽個波罩你